{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007760",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 송학펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できません。 ペットがいる場合、入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を守ってください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具を持ち込むことはできません。 ペンション内での喫煙は禁止されており、娯楽、飲酒、高声は他の利用客に被害を与えることがありますので、ご遠慮ください。 重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が間違って反映されることがありますのでご注意ください。 バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができます。 バーベキューの申し込みは15:00から21:00まで可能で、終了時間は22時です。 炭とグリルの料金は2人10,000ウォン、4人20,000ウォンです。 バーベキューをご利用の際は火災にご注意ください。 雨天時にもバーベキューをご利用いただけます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は事前にご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットがいる場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は入室と退室時間を守らなければならないですか？",
            "answer": "入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は施設物の毀損や紛失に対して責任を負いますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具を持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙はできますか？",
            "answer": "ペンション内での喫煙は禁止されており、娯楽、飲酒、高声は他の利用客に被害を与えることがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、その場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "バーベキュー場でバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの申し込みは何時から何時まで可能ですか？",
            "answer": "バーベキューの申し込みは15:00から21:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "炭とグリルの料金は2人10,000ウォン、4人20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは雨天でも利用できますか？",
            "answer": "雨天時にもバーベキューをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車はできますか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 571
    }
}